以我觀察,香港年輕人中,三分之二係藍絲!

特別係啲低學歷嗰班, 基層家庭出身,

佢哋崇拜權威(警察), 性格懦弱, 冇常識,冇獨立思考能力!

點解我會知?

睇而家抗爭嘅力度同成果就知道啦, 黑警黑官越嚟越肆無忌憚, 在因為全香港三分之二年輕人唔支持抗爭.

我嗰級得兩個藍

又瀨後生

根本社會上絕大部分人係藍絲

絕大部分人係港豬

本土藍

支持攬炒
但唔好阻住我返工

所以唔好咁樂觀, 有得走好走嘞, 嗰啲港豬唔值得幫.

好片重温

佢地意思係支持攬抄到佢唔洗返工

三份二香港年輕人冇血性
三分一香港年輕人冇撚用

呢個人咁耐都冇浦頭, 好大機會係831死者之一

唔好推人去死

你明解就好

真係 中同可以當咩事都冇發生過

講真, 所謂勇武抗爭嗰啲, 你係有勇氣, 但冇能力, 連劏隻雞嘅能力都冇, 本質上同一個女人冇分別.

所以勇武抗爭嘅結果(唯一), 就係送頭!

送頭而被送上法庭畀黑法官屈坐監, 只係剛剛開始, 過多幾個月國安大拘捕嚟嘅時候, 你就送上大陸生劏,到時喊已經唔得, 要痴線先頂得順.

所以而家要準備走嘞.

其實好多所謂嘅黃絲對香港抗爭以外嘅事情嘅睇法根本上就同藍絲冇分別

唔好低估AI人面識別嘅力量

國安唔會考慮香港法律, AI有60%係你就捉得你.

順便一提, 就算係藍絲黃絲, 之前喺街食花生畀黑警拍入鏡頭嘅, 你哋已經係暴徒, 將來一定會入集中營!

吓, 唔會嘅, 邊有咁誇張呀!

你睇新疆

我認識嘅香港年輕藍絲全部都係有錢、學歷高，既得利益者一般傾向於維護現行政治和經濟制度

大把藍啦其實
排隊都要食藍店